Yes, some of these .c files don't exist.
(Or haven't been assigned)
Don't worry, there's a Part 2 for this project :)

If you find an intruction not on this list,
please email 373F11class@umich.edu and I
will add it

Try `grep add.c LIST.txt`

ADC	add.c
ADD	add.c
ADR	add.c
AND	logical.c
ASR	shift.c
B	branch.c
BFC	bitfield.c
BFI	bitfield.c
BIC	logical.c
BKPT	<not implemented>
BL	branch.c
BLX	branch.c
BX	branch.c
CB{N}Z	cb.c
CDP	<not implemented>
CLREX	<not implemented>
CLZ	<not implemented>
CMN	cmp.c
CMP	cmp.c
CPS	<not implemented>
CPY	<not implemented>
DBG	<not implemented>
DMB	<not implemented>
DSB	<not implemented>
EOR	logical.c
ISB	<not implemented>
IT	it.c
LDC	<not implemented>
LDM	ldm.c
LDMDB	ldm.c
LDR	ld.c
LDRB	ld.c
LDRBT	<not implemented>
LDRD	ld.c
LDREX	<not implemented>
LDREXB	<not implemented>
LDREXH	<not implemented>
LDRH	ld.c
LDRHT	<not implemented>
LDRSB	ld.c
LDRSBT	<not implemented>
LDRSH	ld.c
LDRSHT	<not implemented>
LDRT	<not implemented>
LSL	shift.c
LSR	shift.c
MCR	<not implemented>
MCRR	<not implemented>
MLA	mul.c
MLS	mul.c
MOV	mov.c
MOVT	mov.c
MRC	<not implemented>
MRRC	<not implemented>
MRS	<not implemented>
MSR	<not implemented>
MUL	mul.c
MVN	logical.c
NEG	<not a real op> /* TTTA: What does NEG encode to? */
NOP	<not a real op> /* TTTA: What does NOP encode to? Where can't you put a NOP because of this? */
ORN	logical.c
ORR	logical.c
PKHBT	mov.c
PKHTB	mov.c
PLD	<not implemented>
PLI	<not implemented>
POP	pop.c
PUSH	push.c
Q*	<not implemented> // No saturating instructions for now
RBIT	rev.c
REV	rev.c
REV16	rev.c
REVSH	rev.c
ROR	shift.c
RRX	shift.c
RSB	sub.c
SADD16	add.c
SADD8	add.c
SASX	add_sub_ex.c
SBC	sub.c
SBFX	bitfield.c
SDIV	div.c
SEL	<not implemented>
SEV	<not implemented>
SHADD16	add.c
SHADD8	add.c
SHASX	add_sub_ex.c
SHSAX	add_sub_ex.c
SHSUB16	sub.c
SHSUB8	sub.c
SMLABB	<not implemented>
 or any other "Accumulate" <not implemented>
SMMUL{R}	mul.c
SMUAD{X}	mul.c
SMULBB	mul.c
SMULL	mul.c
SMULWB	mul.c
SMUSM	mul.c
SSAT	<not implemented>
SSAT16	<not implemented>
SSAX	add_sub_ex.c
SSUB16	sub.c
SSUB8	sub.c
STC	<not implemented>
STM	strm.c
STMDB	strm.c
STR	str.c
STRB	str.c
STRBT	<not implemented>
STRD	str.c
STREX	<not implemented>
STREXB	<not implemented>
STREXH	<not implemented>
STRH	str.c
STRHT	<not implemented>
STRT	<not implemented>
SUB	sub.c
SVC	<not implemented>
SXTAB	add_sub_ex.c
SXTAB16	add_sub_ex.c
SXTAH	add_sub_ex.c
SXTB	extend.c
SXTB16	extend.c
SXTH	extend.c
TBB	<not implemented>
TEQ	logical.c
TST	logical.c
UADD16	add.c
UADD8	add.c
UASX	add_sub_ex.c
UBFX	bitfield.c
UDIV	div.c
UHADD16	add.c
UHADD8	add.c
UHASX	add_sub_ex.c
UHSAX	add_sub_ex.c
UHSUB16	sub.c
UHSUB8	sub.c
UMAAL	<not implemented>
UMLAL	<not implemented>
UMULL	mul.c
UQ*	<not implemented>
USAD8	add.c
USADA8	<not implemented>
USAT	<not implemented>
USAT16	<not implemented>
USAX	add_sub_ex.c
USUB16	sub.c
USUB8	sub.c
UXTAB	extend.c
UXTAB16	extend.c
UXTAH	extend.c
UXTB	extend.c
UXTB16	extend.c
UXTH	extend.c
V*	<no floating point>
WFE	<not implemented>
WFI	<not implemented>
YIELD	<not implemented>
